想創業入

有冇巴打一齊諗 ideas去創業

跟機

留名一身蟻

我想

Lm

lm

賣燒蠔

有冇人覺得女人錢最易搵

不嬲目標係女 試過買男人野都係得女顧客買

百冇20頭想搞生意

想

女人錢

一齊搞

留名

想搞揾我

一蚊

巴打搞緊邊方面生意

男人買野太理性，你有幾可見男blogger講男人野

利申:同你差唔多年齡

依個年代一定網上做大先開鋪

有趣

集氣

SEX TOYS, 肯賣就發達

有Idea,不過係寫apps,

諗住寫計劃書搵種子基金 唔知點寫好

留名搵partner

巴打諗住搞咩?

有idea
Pm me

賣手作算唔算創業

無pm

想揾人一做做下面lm

想做r&d，但0做廠既方向

咩種類既廠?

想做咩

曾經搞過ebay每月營業額2 萬左右。
之後要讀書關係冇搞洛去。
而家就黎畢業， 諗著個fyp寫個網出黎創業， 有人有興趣搞？

香港唔興天使基金
政府個D funding都係極少

kickstarter幫到你集資
但最好有D Prototype或影片比人睇下
通常要比Backer額外reward
集資多少好睇你idea既質素同有咩人搞

想問下開公司大約要乜程序同要求？
當中有乜野係較難搞掂？

老撚都想 構思左好多

放上kickstarter唔怕比人抄嗎？

kickstarter係唔係多數外國人 因為我諗住寫既APPS係For港台,怕佢地唔受

好野實有人抄

所以唔好所有野都公開比人知
亦要確保抄既人唔會早出過你

咁的確外國人backer比既錢會較多

如果你個app係for港台
好難有大既財路